有冇人用etoro?

我想問係咪真係可以攞返啲錢出嚟????有冇人試過攞唔到

我用ib, 賺到錢食toro, 唔用etoro

拎到

ib etoro都有用

大約幾多日拎到？

用緊，攞到

Platinum + member

👍👍👍因為諗住嚟緊入好多錢，好驚攞唔番出嚟

師兄etoro叫咩名

拎到 幾日就得

不過我宜家已經無用
價同市場有時唔同
同埋買賣價有時差幾多下
不過係方便既始終

有冇copy史蒂夫?

方便好重要

英文名？

史蒂夫和戴夫 都用etoro

師兄好笑

最近想申請但係申請唔到 佢話not available in your country

用開支牛

今朝驗證完 但係新手咩都唔識等9點半交學費

史戴夫定係戴夫

Copy 交易個工能有冇用？

想問邊張信用卡入金抵啲？
本身出左張HSBC RED卡但好似食唔到4%回贈

Rap得幾好

有關係咩, 都係史提夫做買賣